李懂媽：《給李桂華警司的公開信 》

在今天遊行之前一刻，閣下公佈警方破獲槍械集團，時間掌握值得一讚。

閣下隨即公開相關案情如下：「疑犯計劃使用槍械製造混亂，包括射擊警員....及無辜途人」

我有一點不明白，上述公佈是不是疑犯自己的證供？

如果疑犯保持緘默，他日就算告上法庭，只可引用香港法例238章《火器及彈藥條例》第三部第13節：「無牌管有槍械及彈藥」，假設法庭有足夠證據定罪，最高刑罰是監禁14年。

除非疑犯被捕後，立即一五一十表明自己將會使用槍械射擊警員...以爭取更高刑罰。

請注意，此行為涉及更嚴重的罪行，香港法例212章《侵害人身罪條例》第十三條：「意圖謀殺而施用射擊或企圖射擊」，不論是否對任何人做成損傷，最高刑罰是終身監禁。

李桂華高級警司，你應該不會為減少遊行人數而恐嚇市民吧。

可否告訴香港市民，閣下如何知道疑犯心裏面的計劃？

李懂媽

PS.上庭前任何人公開被告口供或證據已經觸犯「老妨」

咁算唔算未審已經強行安插罪名上疑犯身上
甚至影響法官判定 妨礙司法公正

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

呢條友妨礙司法公正唔係第一次啦
攞D laser pointer 證物出黎屈人藏有武器同襲警都得啦

之前呢個李警司
已經o係記者會親手郁動作為呈堂証物o既雨傘
結果個年青人咪一樣罪名成立, 把傘被差佬搞過, 一樣入到罪
現實仲有乜可能入到班警老妨?

問題係真係冇哂佢乎

我屋企人都話麥又係依招呀？好悶呀 （ps 一老政治冷感 一個淺黃）

法治己死
完

豬肉sir

仲有兩次老屈人藏有tatp

仲信有法治

香港仲要法庭黎做乜？

次次有污糟野都係搵呢條友搞
大家明啦?

唔係屈我信

完全唔明，咁搞証物都得

大家明啦?
大家明啦?
大家明啦?

無罪假定welcome to 支那

咁呢招又真係一直都work嘛

起碼法庭真係buy警方而重判

玩左半年仲未明？

玩法咪就係只要你撐政府撐警支持止暴制亂你就做乜都得

連的士佬揸車撞入示威人群恐襲級攻擊都唔洗拉仲有錢收，搞下証物算得咩

咁多濫捕濫告都重係可靠證人，從來都無檢討番依樣野重要我地自己搵片證明無罪，同大陸法越走越近

所以咪法治已死囉，俾人燒都係有原因嘅。

冇用
所以警犬先放火燒法庭

你以為知法犯法只是個口號嗎

警察：我大過法律 吹咩？

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！